求3台續約Plan

續約，唔係轉台

留名想知續約做緊咩價